台灣手足舉報五毛，反被警黑當成犯人

五毛網上恐嚇台灣衛生部長
台灣手足主動舉報五毛
反被親中警察及媒體當成犯人處理
事主希望大家幫忙寫信、以及向各傳媒報料澄清
詳見
PTT(簡潔)
巴哈(事主)
手足認證
香港蘋果 [url]
[/url]

個台灣popo好可疑

推一推先

台灣班警察有時好鳩下 正常啦
之前call過仲話咁夜沒人理架啦
三個人坐電單車返去啦
利申零晨公路壞車 call過拖車都冇理先call台灣警察

天下popo一樣黑

天下黑警一樣黑，究竟台灣被中共滲透得幾犀利